[考古] 突然醒起之前有單警署疑犯LAN線自殺事件

有冇人記得？最後係咪又不了了知？

係

【橋底姦劫案】疑犯未審訊已死 涉案證據強 警：案件已完成調查

LAN線自殺案 流水簿造假
官下令查警刑責

死因庭咁講

不安

我唔信警察会插赃嫁祸

本身單老強已經好撚離奇，好多疑點，捉撚左個人然後冇撚啦啦死左，查都冇得查

lan線自殺真係痴撚線
你扯斷隻手都未扯得斷lan線

三毛

再推返上嚟
好不安